笑著笑著

就當無事 咁又一日

同自己講唔緊要
其實就在意到死

笑下囉橫掂個個都鍾意大癲大肺嘅人

點會呢.....

收嗲

有咩所謂喎

乜9牙

On撚9

雪下得那麼深 下得那麼認真 倒映出我躺在雪中的傷痕

好耐無見啦

😑